# **Projects**

**Все проекты в репозитории представлены в виде отдельных Jupiter тетрадей в стиле Data story.**

**[Выбор локации для скважины](https://gitlab.com/sanyasmirnov09051998/myprojects/-/blob/main/Выбор%20локации%20для%20скважины/Выбор_локации_для_скважины.ipynb)**                                                  -  Аналитический проект опрделения перспективного региона для бурения нефтянных скважин на основании представленных разведочных данных (учебный).

**[Исследование надежности заемщиков](https://gitlab.com/sanyasmirnov09051998/myprojects/-/blob/main/Исследование%20надежности%20заемщиков/Исследование_надежности_заемщиков.ipynb)**                               - Аналитический проект исследования надежности заемщиков для банковского скорринга (учебный).

**[Обезличивание_персональных_данных_клиентов](https://gitlab.com/sanyasmirnov09051998/myprojects/-/blob/main/Обезличивание%20персональных%20данных%20клиентов/Обезличивание_персональных_данных_клиентов.ipynb)**  -  Исследовательский проект по обезличиванию датасета методами линейной алгебры.


